呢排愈食愈多嘢⋯⋯

一餐變兩餐
夾夾埋埋一日食六餐
早餐 x 2
Lunch x 2
Tea x 1
Dinner x 1

食撚到窮

遲啲訓遲啲起身 中午食餐勁既搞掂

健身？

Yes

2230瞓
0600起身做gym先返工

咁無所謂啦 健身就係咁